啲球迷其實都幾得意

隊波又唔係有份，大家又抽黎抽去，自己又要激氣，為乜呢？

弱智 你鍾意條女
就算佢唔鍾意你
你都會幫佢講下說話啦

毒撚/兵先會

唔通隊波我有份又話比你知咩

真

成個波台得樓豬冇份

小學咁快放暑假

會員制既 依到D人係咪大部份入左會?
上咗市既 依到D人係咪大部份入左股?

係

以後回post撐隊波洗唔洗跟哂會員證 number，入股證明俾你呀

秒左

痴線 格離件死豬扒影響市容 係咪唔笑得？

當年阿GILL閪黑你有冇份笑先

現實係連點買外國股票都唔識

當年阿Gill 粉絲都好激動，以為阿Gill個西佢地有份屌

一齊番工讀書
都有是非講啦

你鍾意條女公司有個肥妹
日日射啲野比你鍾意條女做
淨係露對波出黎就升職
你都會講佢啦

定你毒到冇同事冇朋友

我係好得意

咪就係因為鍾意先會幫口
唔一定係要屬於你先可以激動

如果你要咁講
乜鳩都唔關你事啦
個啲球迷又唔係你個仔
你開post 話人又唔得意？

幾時派利d股份比我

好似有啲道理

No 我有女朋友都成日去叫雞